以此為證，聽日恆指千升

國安法立法即係穩定國家。
係恆指步入牛市嘅一個轉捩點。
聽日，千升。

唔中咁點?

中咁點?

屌你又燈

慘！

屌你靜啦

中同唔中都無意思
你中過一兩次
又唔中過一兩次
都唔明你開呢d post黎做乜

媽咪麵後人

同意但財經台好L多呢d post

樓主差小小
都照計啦

咁都叫差少少？

好似跌緊